得50m人參加初選，係咪證明左熱血公民粉絲有750m

大亨

熱血公民 可以代表我

公道啲講
200m - 50m 咁計啱啲

邊有5000萬人參加

50万

五毛 block and 上一頁

160萬-50萬啦
區選票數
我再扣多十萬當疫情返唔到香港
即係有100萬人唔Buy初選

可能驚肺炎姐

可能驚n賓支針

要扣埋有人驚國安法秋後算賬

會員：
施朗．K．病屍麻199081
仆街1354
都係分身ac
又要俾老細鬧喇濕鳩pr

但嗰750m有350m唔係選民

on9仔

唔止呢兩個啦

係分身ac 黎

驚黃之針

block未

勁癲咁都屈到分身

想多個ac收皮？

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

熱血公民 可以代表我 可以為我永續基本法
假使可以 五區當選
錦滿會打交 松泰負責投下反對票
這樣議事很足夠

咸到我

情哥你屈撚到一個post比你捉咗勁能多隻分身出黎

情哥唔係講笑佢真係人都敢x

又有狗撚

仲有bas_dost同佩雷斯主席都係樓豬funson 麻煩你report埋 thx

仲有虛構角色

你四眼分身你

咪講比人知

叫人block自己又唔block
一貫cctai式雙重標準同d冷氣軍師一味水人出去殺狗 自己睇直播unun腳一樣

佢初選都係睇直播冇去投

痴線又25我

m 你老母！

on9 仔
M 係解 million 呀
W 先係萬

你25佩兄

你內地人？

大家都係中國人！

thx

我中國香港人

万？

50w

牠狗黎 冇所謂啦

on9

佢應該覺得自己好醒

健哥幾時打柒呢啲連登偵探

5毛狗 自已開幾個分身推post

佢唔敢上水

睇topic見到5千萬人。。
心諗咩料

m只係代語
喺呢個po代表萬

佢開嗰幾個po冇人睇所以妒忌你有人推

你得閒幫佢推下

乜撚野叫代語
m = million就全世界通行
講萬唔識用10k呀？

唔推啦講埋啲咩柒頭如瘋D肉就淋咁尷尬嘅嘢點推得落

佢個名都係殘體字

拉
m=百萬

sor代數先啱
cctai手足講嘅
既然樓主都唔止一個po用過m=萬
我諗如果唔係講明m=million咁樓主啲po我都會當係萬

幾好波 下次咁用

我勁屈機
引到班cctai傻仔中伏
加人工未

點睇我呢招借力打力
借cctai嘅力完整還返俾cctai手足

痴撚線吹到用代數
以後喺頭post寫埋let m be 10k先講野啦咁

我好波啲